有冇吹開色士風既爸絲？

入黎吹下水， 講下學左幾耐用咩架罉？

我自己玩左5年幾，頭4年樂器都係借嘅 今年年頭先買左枝yamaha學生型號yas280， 打算之後換專業樂器，師兄又用緊乜？

我玩左一年多d, 由細到大既夢想，近年出左黎做野升職加薪先敢開始學。點知一學就上哂癮😛有時發夢都會係度吹👍

我用緊既係ebay bid既selmer balanced action 1938年. D聲甜到漏水😛😛😛

話係男人既浪漫真係冇錯，我發現正常係冇女仔識欣賞

我識喎

新手上路 學左三個幾月

返夜晚公司得我一個 晚晚係公司大大聲吹

有無巴打用開yanagisawa?
係咪同yamaha差唔多?
TK melody又有咩評價?
利申: alto

SBA 買幾錢?

以前玩 SATB quartet, 聖誕喺尖咀玩，有囡囡主動求合照

利申: 玩baritone sax

比得起錢買 TK MELODY 不如正經買枝yani。。。
反正 yen 平，飛轉東京大阪自己親手買，好過在香港比人劏

冇買過yani，但yani 評級極高。。

咁撚大聲其實洗唔洗出去租琴行練

SATB差baritone 未買， 玩左八年

baritone 好玩
平平地買枝 jupiter 玩吓

好鐘意聽

另一燒錢行為，有冇alto 吹咀推介

因為用開yamaha, 怕yana音色太似
買2支就浪費左

tk有d 有jazz的音色, 想試下
相對selmer就平好多

諗住學 但係係屋企吹會唔會好大聲

玩左二年幾
一開始買左jupitar最平個支
撞啱手神
唔錯聲

入門級而言 Jupitar 抵玩過 yamaha，
仲好吹過 yas 23/ 275...

住十幾年公屋，日夜不停練冇咩投訴，唯獨赤口嗰日

睇你想要咩聲，但始終要自己試吓

可以落老尖“捅你”試

真係可以任試

仲可以試完唔買

我都係勸 各進/高階 巴絲買D 大路嘢好D。。。
1. H. Selmer Paris
2. Yanagisawa
3. Yamaha
4. Forestone
5. Julius Keilwerth
ˊ

Tk 我試過好幾支， 個人覺得以現代sax 黎講算好，但如果考慮埋二手價，我會建議買selmer 舊管

師兄，我果支是BA,不是SBA, 比SBA 早一個model

另外我仲有支mk6 tenor😛😛

學左工聯會幾年之後無學，宜家唔記得曬，有無學校/ 老師推介。

買左支xaphoon 當玩具咁玩

冇你咁多寶藏，勁

買過支buescher aristocrat alto 1937 年出，雖然個tone 好正，吹vintage sax 感覺唔多自在。。。

或者我唔識寶

手頭上sax 都係 modern sax

soprano: selmer series III (jubilee)
alto: selmer ref54 / buescher aristocrat
tenor: Cannonball big bell
baritone: jupiter 593GL

多年間 買賣 多枝 sax，真係燒好多錢

古董有陣古董味， 現代sax 係取代唔到

想學,去邊度學好?
有巴絲教開saxophone 既可以PM

無可否認，但個人興趣不大

收山好耐，我已經唔再敎。。。
上facebook sax group 找都有好多良師

Yes, 唔敢係到賣廣告， 不過一支好sax 同一個好老師可以幫你兜少好多路，仲慳唔少錢

Xaphoon 同saxophone 完全係兩樣野， 指法都唔同😂😂

巴打想學sax 可以搵我

識+1

冇錢都冇計
吹開長笛

sax 真係唔好貪平，尤其是報上堂話送sax 嗰尐。尐貨基本上係千鬆D一枝sax，淘記都買到嗰種。

唔係話淘記嘢一定唔好，但品質參差得好嚴重，初學買中呢尐真係會浪費時間，學壞師

恭喜兩位唔正常😂😂

用緊theo wanne, 好似揸架super car 咁， 踩極都仲有得去， 可以大聲到令自己耳嗚😂

同意啊巴打， 上堂送既不如淘寶自己買，佢實有地方賺番你

我反而更欣賞女仔吹sax

控制得好，幾千一隻都覺得值
至緊要吹得舒服，咀呢家嘢係要慢慢試

想學又一直冇行動

平平地去 “公賊會” 上住 introductory courses，學到咁上吓再找師傅跟吓

巴打可唔可以telegram 傾
@hkg555

一樣想學又冇行動

想試下一班人咁學，又驚公賊會質素參差，我google見到有兩間專教色士風既學校（一間就色士風英文全寫、另一間只有頭3個英文字），有冇巴絲學過覺得邊間比較好？